# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tvheadend\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-16 18:36+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-16 17:37+0000\n"
"Last-Translator: Jaroslav Kysela\n"
"Language-Team: Chinese Simplified (http://www.transifex.com/tvheadend-foundation-cic/tvheadend/language/zh-Hans/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:137
msgid "&#160;OK&#160;"
msgstr "&#160;确定&#160;"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:106
msgid "(?:st|nd|rd|th)#parseCodes.S.s"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/chconf.js:6 src/webui/static/app/chconf.js:27
#: src/webui/static/app/epg.js:3 src/webui/static/app/epg.js:68
msgid "(Clear filter)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:210
msgid "(None)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:247
msgid "(default DVR Profile)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:59
msgid "0 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:224
msgid "0,000.00#NumberColumn"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:69
msgid "00:00:00 - 00:15:00"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:70
msgid "00:15:00 - 00:30:00"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:71
msgid "00:30:00 - 01:30:00"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:72
msgid "01:30:00 - 03:00:00"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:73
msgid "03:00:00 - No maximum"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:60
msgid "1 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:69
msgid "10 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:70
msgid "11 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:61
msgid "2 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:62
msgid "3 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:63
msgid "4 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:64
msgid "5 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:65
msgid "6 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:66
msgid "7 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:67
msgid "8 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:68
msgid "9 #monthNumber"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:245
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#: src/webui/static/app/dvr.js:243
msgid "Abort the selected recording"
msgstr "中止选定的录像"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:836
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:24
msgid "Access Entries"
msgstr "用户权限设置"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:23
msgid "Access Entry"
msgstr "用户权限设置"

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:22
msgid "Active"
msgstr "已激活"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1793 src/webui/static/app/idnode.js:2289
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1791 src/webui/static/app/idnode.js:2287
msgid "Add a new entry"
msgstr "添加一个新条目"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1363 src/webui/static/app/idnode.js:1558
msgid "Add {0}"
msgstr "添加"

#: src/webui/static/app/idnode.js:594 src/webui/static/app/idnode.js:610
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1043
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:279
msgid "After"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:209
msgid "After filtering and reordering (without PCR and PMT)"
msgstr "筛选和排序后(外部PCR和PMT)"

#: src/webui/static/app/epg.js:607 src/webui/static/app/epg.js:608
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: src/webui/static/app/epg.js:134
msgid "Age Rating"
msgstr "年龄分级"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1940 src/webui/static/app/idnode.js:1979
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1153 src/webui/static/app/idnode.js:1166
#: src/webui/static/app/idnode.js:1175 src/webui/static/app/idnode.js:1483
#: src/webui/static/app/idnode.js:1501 src/webui/static/app/idnode.js:1511
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:25
msgid "Apply any changes made below to the run-time configuration."
msgstr "将以下所做的任何更改应用于运行时配置。"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:24
msgid "Apply configuration (run-time only)"
msgstr "应用配置（仅限运行时）"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1482
msgid "Apply settings"
msgstr "应用设置"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:38
msgid "Apr"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:23
msgid "April"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:159
msgid "Aspect"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/chconf.js:178
msgid "Assign Number"
msgstr "分配编号"

#: src/webui/static/app/chconf.js:176
msgid "Assign lowest free channel number"
msgstr "分配最低的免费频道号码"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:65
msgid "Audio Stream Filter"
msgstr "音频流过滤器"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:66
msgid "Audio Stream Filters"
msgstr "音频流过滤器"

#: src/webui/static/app/epg.js:167
msgid "Audio description#EPG"
msgstr "音频描述#EPG"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:42
msgid "Aug"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:27
msgid "August"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:1063
msgid "Auto Recorder"
msgstr "自动录音"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:368
msgid "Auto-refresh"
msgstr "自动刷新"

#: src/webui/static/app/epg.js:263 src/webui/static/app/dvr.js:69
#: src/webui/static/app/dvr.js:735
msgid "Autorec"
msgstr "自动录制"

#: src/webui/static/app/dvr.js:736
msgid "Autorecs"
msgstr "自动录制"

#: src/webui/static/app/idnode.js:446 src/webui/static/app/idnode.js:691
msgid "Available"
msgstr "可选择"

#: src/webui/static/app/status.js:404
msgid "BER"
msgstr "误码率"

#: src/webui/static/app/status.js:396
msgid "Bandwidth (kb/s)"
msgstr "使用带宽(字节/秒)"

#: src/webui/static/app/status.js:732 src/webui/static/app/status.js:825
msgid "Bandwidth monitor"
msgstr "带宽监控"

#: src/webui/static/app/config.js:29
msgid "Base"
msgstr "基本设置"

#: src/webui/static/app/idnode.js:592 src/webui/static/app/idnode.js:604
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1041
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:280
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:73
msgid "Bouquet"
msgstr "分组"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:74
msgid "Bouquets"
msgstr "自定义组"

#: src/webui/static/app/epg.js:276
msgid "Broadcast Details"
msgstr "广播详情"

#: src/webui/static/app/epg.js:381
msgid "Broadcast details"
msgstr "广播细节"

#: src/webui/static/app/epg.js:870
msgid "Buffering. Please wait..."
msgstr "缓冲中。请稍候..."

#: src/webui/static/app/caclient.js:32
msgid "CA"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/esfilter.js:116
msgid "CA Stream Filter"
msgstr "密匙流过滤器"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:117
msgid "CA Stream Filters"
msgstr "自定义密匙流过滤器"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:188
msgid "CAIDS: "
msgstr "密匙ID"

#: src/webui/static/app/caclient.js:33
msgid "CAs"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:111 src/webui/static/app/i18n-post.js:138
#: src/webui/static/app/idnode.js:1110 src/webui/static/app/idnode.js:1522
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/webui/static/app/status.js:559
msgid "Cancel Connection"
msgstr "取消连接"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1521
msgid "Cancel operation"
msgstr "取消操作"

#: src/webui/static/app/status.js:560
msgid "Cancel the selected connection?"
msgstr "取消选择的连接？"

#: src/webui/static/app/status.js:556
msgid "Cancel this connection"
msgstr "取消这项操作"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1175 src/webui/static/app/idnode.js:1511
msgid "Cannot apply"
msgstr "无法申请"

#: src/webui/static/app/idnode.js:622
msgid "Change the user interface level (basic, advanced, expert)"
msgstr "更改用户界面级别（基本，高级，专家）"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1167 src/webui/static/app/idnode.js:1502
msgid "Changes were applied!"
msgstr "已应用更改！"

#: src/webui/static/app/chconf.js:232 src/webui/static/app/epg.js:585
#: src/webui/static/app/epg.js:586 src/webui/static/app/epg.js:1067
#: src/webui/static/app/status.js:113
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:759
msgid "Channel / EPG"
msgstr "频道 / 节目预告"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:10
msgid "Channel Tag"
msgstr "频道标签"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:11
msgid "Channel Tags"
msgstr "频道标签"

#: src/webui/static/app/chconf.js:199
msgid "Channel number operations"
msgstr "频道号码设置"

#: src/webui/static/app/chconf.js:233
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:134
msgid "Choose a month (Control+Up/Down to move years)"
msgstr "选择一个月(Control+Up/Down 移动)""

#: src/webui/static/app/config.js:78
msgid "Clean image (icon) cache"
msgstr "清除图像（图标）缓存"

#: src/webui/static/app/config.js:76
msgid "Clean image cache on storage"
msgstr "清除存储器上的图像缓存"

#: src/webui/static/app/status.js:289 src/webui/static/app/status.js:292
msgid "Clear statistics"
msgstr "清除统计"

#: src/webui/static/app/status.js:293
msgid "Clear statistics for selected input?"
msgstr "清除所选输入的统计信息？"

#: src/webui/static/app/caclient.js:34
msgid "Client Name"
msgstr "客户名称"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1430 src/webui/static/app/idnode.js:2299
msgid "Clone"
msgstr "复制"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2297
msgid "Clone a new entry"
msgstr "复制一个新条目"

#: src/webui/static/app/epg.js:270
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:205
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: src/webui/static/app/comet.js:55
msgid "Comet failure"
msgstr "评论失败"

#: src/webui/static/app/dvr.js:67
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: src/webui/static/app/status.js:781
msgid "Compression ratio"
msgstr "压缩率"

#: src/webui/static/app/caclient.js:46
msgid "Conditional Access Client"
msgstr "有条件访问客户端"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:17 src/webui/static/app/tvheadend.js:698
msgid "Configuration"
msgstr "系统设置"

#: src/webui/static/app/status.js:673
msgid "Connections"
msgstr "连接状态"

#: src/webui/static/app/epg.js:145 src/webui/static/app/epg.js:614
#: src/webui/static/app/epg.js:615
msgid "Content Type"
msgstr "节目类型"

#: src/webui/static/app/status.js:430
msgid "Continuity Errors"
msgstr "连续性错误"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1456
msgid "Create"
msgstr "新建"

#: src/webui/static/app/epg.js:883
msgid "Create AutoRec"
msgstr "创建自动录像"

#: src/webui/static/app/epg.js:262 src/webui/static/app/epg.js:885
msgid ""
"Create an automatic recording rule to record all future programs that match "
"the current query."
msgstr "创建一个自动录像规则来记录与当前查询匹配的所有未来程序。"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1455
msgid "Create new entry"
msgstr "创建新条目"

#: src/webui/static/app/epg.js:1085
msgid "Created from EPG query"
msgstr "创建EPG查询"

#: src/webui/static/app/epg.js:1072
#, javascript-format
msgid "Currently this will match (and record) %d events."
msgstr "目前将匹配（并记录） %d 个事件。"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:740
msgid "DVB Inputs"
msgstr "DVB设置"

#: src/webui/static/app/epg.js:352
msgid "DVR"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:163
msgid "Deaf signed#EPG"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:810
msgid "Debugging"
msgstr "调试"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:46
msgid "Dec"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:31
msgid "December"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1807 src/webui/static/app/idnode.js:2312
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/webui/static/app/epg.js:236
msgid "Delete recording"
msgstr "删除录制中录像"

#: src/webui/static/app/epg.js:235
msgid "Delete scheduled recording of this program"
msgstr "删除此节目的预定录制"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1805 src/webui/static/app/idnode.js:2310
msgid "Delete selected entries"
msgstr "删除选定的条目"

#: src/webui/static/app/status.js:152
msgid "Descramble"
msgstr "解扰"

#: src/webui/static/app/chconf.js:151
msgid "Detach from bouquet"
msgstr "从分组中分离"

#: src/webui/static/app/chconf.js:153
msgid "Detach selected channels from bouquet"
msgstr "从分组中分离选定的频道"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:321
msgid "Detailed stream info"
msgstr "详细的流信息"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:169 src/webui/static/app/mpegts.js:317
#: src/webui/static/app/epg.js:367 src/webui/static/app/epg.js:368
#: src/webui/static/app/dvr.js:137 src/webui/static/app/dvr.js:138
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: src/webui/static/app/dvr.js:865
msgid "Digital Video Recorder"
msgstr "录像管理"

#: src/webui/static/app/dvr.js:705
msgid "Digital Video Recorder Profile"
msgstr "录制参数配置"

#: src/webui/static/app/dvr.js:706
msgid "Digital Video Recorder Profiles"
msgstr "录制参数配置"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:185 src/webui/static/app/i18n-post.js:186
msgid "Disabled"
msgstr "禁止"

#: src/webui/static/app/config.js:135
msgid "Discover SAT>IP servers"
msgstr "查找SAT>IP服务器"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:151
msgid "显示 {0} - {1} of {2}"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:263
msgid "Do you really want to abort/unschedule the selection?"
msgstr "您真的想中止/取消选择吗？"

#: src/webui/static/app/dvr.js:594
msgid "Do you really want to delete the selected recordings?"
msgstr "您真想删除选择的录像吗？"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:327
msgid "Do you really want to delete the selection?"
msgstr "您真的想删除这个选项吗？"

#: src/webui/static/app/dvr.js:233
msgid "Do you really want to gracefully stop/unschedule the selection?"
msgstr "你真的想要终止/取消选择吗？"

#: src/webui/static/app/epg.js:324
msgid "Do you really want to gracefully stop/unschedule this recording?"
msgstr "你真的想要终止/取消选择录像吗？"

#: src/webui/static/app/dvr.js:434
msgid "Do you really want to remove the selected recordings from storage?"
msgstr "您真的要删除硬盘上的录像吗？"

#: src/webui/static/app/epg.js:337
msgid "Do you really want to remove this recording?"
msgstr "您真的要删除这个录像吗？"

#: src/webui/static/app/epg.js:1046 src/webui/static/app/epg.js:1052
#: src/webui/static/app/epg.js:1055 src/webui/static/app/epg.js:1058
#: src/webui/static/app/epg.js:1061
msgid "Don't care"
msgstr "不在乎"

#: src/webui/static/app/dvr.js:339 src/webui/static/app/dvr.js:505
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/webui/static/app/dvr.js:337 src/webui/static/app/dvr.js:503
msgid "Download the selected recording"
msgstr "下载选择录像"

#: src/webui/static/app/epg.js:116 src/webui/static/app/epg.js:569
#: src/webui/static/app/epg.js:570 src/webui/static/app/epg.js:1070
#: src/webui/static/app/dvr.js:52
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:41
msgid "EPG Grabber"
msgstr "EPG采集器"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:57
msgid "EPG Grabber Channel"
msgstr "EPG采集频道"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:58
msgid "EPG Grabber Channels"
msgstr "EPG采集频道"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:88
msgid "EPG Grabber Module"
msgstr "EPG采集器模块"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:89
msgid "EPG Grabber Modules"
msgstr "EPG采集器模块"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:90
msgid "EPG Grabber Name"
msgstr "EPG采集卡名称"

#: src/webui/static/app/epg.js:993
msgid "EPG Update"
msgstr "EPG升级"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1284 src/webui/static/app/idnode.js:1894
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1892
msgid "Edit selected entry"
msgstr "编辑选定的条目"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1321 src/webui/static/app/idnode.js:1908
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1318
msgid "Edit {0} ({1} entries)"
msgstr "编辑 {0} ({1} entries)"

#: src/webui/static/app/epg.js:928
msgid "Electronic Program Guide"
msgstr "EPG节目表"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1049
msgid "Enable debug output"
msgstr "允许DEBUG输出"

#: src/webui/static/app/epg.js:114 src/webui/static/app/epg.js:561
#: src/webui/static/app/epg.js:562
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:264 src/webui/static/app/i18n-post.js:270
msgid "Enter Filter Text..."
msgstr "输入过滤文本"

#: src/webui/static/app/epg.js:544 src/webui/static/app/epg.js:545
msgid "Episode"
msgstr "插曲"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:238
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/webui/static/app/status.js:159
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: src/webui/static/app/epg.js:935
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: src/webui/static/app/dvr.js:162
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#: src/webui/static/app/idnode.js:595 src/webui/static/app/idnode.js:616
msgid "Expert"
msgstr "专业"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1045
msgid "Expert Settings"
msgstr "专业设置"

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:13
msgid "Failed"
msgstr "已失败"

#: src/webui/static/app/dvr.js:588
msgid "Failed Recording"
msgstr "错误"

#: src/webui/static/app/dvr.js:589
msgid "Failed Recordings"
msgstr "错误"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:36
msgid "Feb"
msgstr "二月"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:21
msgid "February"
msgstr "二月"

#: src/webui/static/app/dvr.js:65
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: src/webui/static/app/epg.js:675
msgid "Filter channel..."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:722
msgid "Filter content type..."
msgstr "过滤频道..."

#: src/webui/static/app/epg.js:743
msgid "Filter duration..."
msgstr "过滤时间段..."

#: src/webui/static/app/epg.js:698
msgid "Filter tag..."
msgstr "过滤时间..."

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:253
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: src/webui/static/app/wizard.js:160
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/webui/static/app/dvr.js:453
msgid "Finished Recording"
msgstr "完成录制"

#: src/webui/static/app/dvr.js:454
msgid "Finished Recordings"
msgstr "完成录制"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:146
msgid "First Page"
msgstr "第一页"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:44 src/webui/static/app/mpegts.js:36
msgid "Force Scan"
msgstr "强制扫描"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:34
msgid "Force new scan (all muxes) for selected networks"
msgstr "为选定的网络强制执行新的扫描（全部多路复用器）"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:988
msgid "Free"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:98
msgid "Fri"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:88
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:603
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: src/webui/static/app/epg.js:890 src/webui/static/app/epg.js:1048
msgid "Fulltext"
msgstr "全文"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:708
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/webui/static/app/epg.js:1069
msgid "Genre"
msgstr "类型"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:978
msgid "GiB"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1633
msgid "Grid Update"
msgstr "Grid更新"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:211
msgid "Group By This Field"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:151
msgid "HDTV"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1209 src/webui/static/app/idnode.js:2052
#: src/webui/static/app/idnode.js:2439 src/webui/static/app/idnode.js:2877
#: src/webui/static/app/epg.js:914 src/webui/static/app/status.js:193
#: src/webui/static/app/status.js:486 src/webui/static/app/status.js:636
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:53
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:182
msgid "Help for"
msgstr "帮助"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1956
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2387
msgid "Hide passwords"
msgstr "隐藏密码"

#: src/webui/static/app/status.js:92
msgid "Hostname"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:81
msgid "ID"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:616
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:106
msgid "IP Blocking Record"
msgstr "IP阻止记录"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:107
msgid "IP Blocking Records"
msgstr "全部IP阻止记录"

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:17
msgid "Ignored"
msgstr "忽视"

#: src/webui/static/app/config.js:108
msgid "Image Cache"
msgstr "图像缓存"

#: src/webui/static/app/status.js:779
msgid "In"
msgstr "在"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:165
msgid "Index"
msgstr "主页"

#: src/webui/static/app/status.js:372 src/webui/static/app/status.js:869
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/webui/static/app/status.js:166
msgid "Input (kb/s)"
msgstr "输入(kb/s)"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:35
msgid "Jan"
msgstr "一月"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:20
msgid "January"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:41
msgid "Jul"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:26
msgid "July"
msgstr "一月"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:40
msgid "Jun"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:25
msgid "June"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:982
msgid "KiB"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:168
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:127
msgid "Last Help Pages"
msgstr "帮助-最后一页"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:149
msgid "Last Page"
msgstr "最后一页"

#: src/webui/static/app/epg.js:161
msgid "Lines"
msgstr "行"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:559
msgid "Live TV Player"
msgstr "直播电视播放器"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:350
msgid "Loading, please wait..."
msgstr "加载中请稍候..."

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:5 src/webui/static/app/i18n-post.js:17
#: src/webui/static/app/i18n-post.js:197 src/webui/static/app/epg.js:666
#: src/webui/static/app/epg.js:689 src/webui/static/app/epg.js:713
#: src/webui/static/app/epg.js:734 src/webui/static/app/tvheadend.js:497
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:535
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:959
msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

#: src/webui/static/app/config.js:133
msgid "Look for new SAT>IP servers"
msgstr "寻找新的SAT> IP服务器"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:305
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:303
msgid "Maintenance operations"
msgstr "维护操作"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:271
msgid "Map All"
msgstr "全部映射"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:269
msgid "Map Selected"
msgstr "选择的映射"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:250 src/webui/static/app/chconf.js:147
msgid "Map all services"
msgstr "映射全部服务"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:248 src/webui/static/app/chconf.js:145
msgid "Map all services to channels"
msgstr "映射全部服务到频道"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:244 src/webui/static/app/chconf.js:141
msgid "Map selected services"
msgstr "映射选择的服务"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:242 src/webui/static/app/chconf.js:139
msgid "Map selected services to channels"
msgstr "映射选择的服务到频道"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:255 src/webui/static/app/chconf.js:158
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:119
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:135
msgid "Map services"
msgstr "映射服务"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:253 src/webui/static/app/chconf.js:156
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:116
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:132
msgid "Map services to channels"
msgstr "映射服务到频道"

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:9
msgid "Mapped"
msgstr "映射"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:37
msgid "Mar"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:22
msgid "March"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:385
msgid "Mark the selected recording as failed"
msgstr "将选定的录制标记为失败"

#: src/webui/static/app/dvr.js:551
msgid "Mark the selected recording as finished"
msgstr "将选定的录制标记为已完成"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:24
msgid "May"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:39
msgid "May#ShortNameForMay"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:36
msgid "Memory Information Entries"
msgstr "内存信息条目"

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:35
msgid "Memory Information Entry"
msgstr "内存信息输入"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:326
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:980
msgid "MiB"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:94
msgid "Mon"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:84
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1863 src/webui/static/app/idnode.js:2359
msgid "Move Down"
msgstr "下移"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1838 src/webui/static/app/idnode.js:2338
msgid "Move Up"
msgstr "提升"

#: src/webui/static/app/chconf.js:188
msgid "Move channel one number down"
msgstr "向下移动一个频道号码"

#: src/webui/static/app/chconf.js:182
msgid "Move channel one number up"
msgstr "向上移动一个频道号码"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1861
msgid "Move selected entries down"
msgstr "向下移动选定的条目"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1836
msgid "Move selected entries up"
msgstr "向上移动选定的条目"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2357
msgid "Move selected entry down"
msgstr "向下移动选定的条目"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2336
msgid "Move selected entry up"
msgstr "向上移动选定的条目"

#: src/webui/static/app/dvr.js:387
msgid "Move to failed"
msgstr "移动失败"

#: src/webui/static/app/dvr.js:553
msgid "Move to finished"
msgstr "移动完成"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:97 src/webui/static/app/mpegts.js:103
msgid "Mux"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:390 src/webui/static/app/mpegts.js:398
msgid "Mux Scheduler"
msgstr "Mux调度程序"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:391
msgid "Mux Schedulers"
msgstr "全部Mux调度程序"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:98
msgid "Muxes"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:66 src/webui/static/app/mpegts.js:72
#: src/webui/static/app/mpegts.js:105
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:67
msgid "Networks"
msgstr "全部网络"

#: src/webui/static/app/epg.js:153
msgid "New#EPG"
msgstr "新#EPG"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:132
msgid "Next Month (Control+Right)"
msgstr "下个月（Control + Right）"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:148
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:113 src/webui/static/app/i18n-post.js:259
msgid "No"
msgstr "没有"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:152
msgid "No data to display"
msgstr "没有数据显示"

#: src/webui/static/app/dvr.js:164
msgid "No days"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:962
msgid "No verified access"
msgstr "没有验证的访问"

#. / {0} title (lowercase), {1} title
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:363
msgid "No {0} to display"
msgstr "没有{0}显示"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1941 src/webui/static/app/mpegts.js:206
#: src/webui/static/app/mpegts.js:216
msgid "None"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:247
msgid "Not Available"
msgstr "无法使用"

#: src/webui/static/app/idnode.js:355
msgid "Not set"
msgstr "没有设置"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:45
msgid "Nov"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:30
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: src/webui/static/app/epg.js:576 src/webui/static/app/epg.js:577
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: src/webui/static/app/chconf.js:190
msgid "Number Down"
msgstr "编号下移"

#: src/webui/static/app/chconf.js:184
msgid "Number Up"
msgstr "编号上升"

#: src/webui/static/app/chconf.js:201
msgid "Number operations"
msgstr "编号操作"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:110
msgid "OK"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:44
msgid "Oct"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:29
msgid "October"
msgstr "十月"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:281
msgid "On#DateFilter"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/esfilter.js:132
msgid "Other Stream Filter"
msgstr "其他流过滤器"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:133
msgid "Other Stream Filters"
msgstr "全部其他流过滤器"

#: src/webui/static/app/status.js:780
msgid "Out"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:175
msgid "Output (kb/s)"
msgstr "输出(kb/s)"

#: src/webui/static/app/status.js:411
msgid "PER"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/mpegts.js:166
msgid "PID"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:144
msgid "Page"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:2469 src/webui/static/app/idnode.js:2652
#: src/webui/static/app/epg.js:169
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1939
msgid "Parent disabled"
msgstr "家长禁用"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:70
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/webui/static/app/acleditor.js:71
msgid "Passwords"
msgstr "密码"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:588
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:374
msgid "Per page"
msgstr "每页"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:121 src/webui/static/app/mpegts.js:122
#: src/webui/static/app/mpegts.js:362 src/webui/static/app/mpegts.js:363
#: src/webui/static/app/chconf.js:245 src/webui/static/app/chconf.js:246
#: src/webui/static/app/dvr.js:476 src/webui/static/app/dvr.js:477
#: src/webui/static/app/dvr.js:613 src/webui/static/app/dvr.js:614
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:484 src/webui/static/app/tvheadend.js:571
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/webui/static/tv.js:466
msgid "Play Selected Channel"
msgstr "播放选定的频道"

#: src/webui/static/app/epg.js:200
msgid "Play program"
msgstr "播放节目"

#: src/webui/static/app/epg.js:199
msgid "Play this program"
msgstr "播放这个节目"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:484
msgid "Play this stream"
msgstr "播放节目流"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:161
msgid "Please Wait..."
msgstr "请稍候..."

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:240
msgid "Please check Tvheadend is running and try again."
msgstr "Tvheadend正在运行！请检查并重试。"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:249
msgid ""
"Please take a look at the other Help pages (Table of Contents). If you still"
" can't find what you're "
msgstr ""

#: src/webui/static/app/wizard.js:66
msgid "Previous"
msgstr "上个月"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:133
msgid "Previous Month (Control+Left)"
msgstr "上个月(Control+Left)"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:147
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: src/webui/static/app/status.js:127
msgid "Profile"
msgstr "档案"

#: src/webui/static/app/dvr.js:707
msgid "Profile Name"
msgstr "档案名称"

#: src/webui/static/app/epg.js:499 src/webui/static/app/epg.js:500
msgid "Progress"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/config.js:93 src/webui/static/app/config.js:95
msgid "Re-fetch images"
msgstr "重新获取图像"

#: src/webui/static/app/dvr.js:358 src/webui/static/app/dvr.js:524
#: src/webui/static/app/dvr.js:642
msgid "Re-record"
msgstr "重新录制"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:6
msgid "Re-run Internal EPG Grabbers"
msgstr "重新运行内部EPG采集器"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:7
msgid "Re-run all internal EPG grabbers to import EPG data now"
msgstr "现在重新运行所有内部EPG抓取器以导入EPG数据"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1047
msgid "Read-only Info"
msgstr "只读信息"

#: src/webui/static/app/comet.js:28
msgid "Reconnected to Tvheadend"
msgstr "重新连接到Tvheadend"

#: src/webui/static/app/epg.js:257
msgid "Record program"
msgstr "录制节目"

#: src/webui/static/app/epg.js:263
msgid "Record series"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:256
msgid "Record this program now"
msgstr "立即录制该节目"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:790
msgid "Recording"
msgstr "录制"

#: src/webui/static/app/dvr.js:146
msgid "Recording details"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:150 src/webui/static/app/i18n-post.js:157
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/webui/static/app/dvr.js:416
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:300
msgid "Remove all unseen services (7 days+)"
msgstr "清除所有看不见的服务（7天+）"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:292
msgid ""
"Remove old services marked as missing in PAT/SDT which were not detected "
"more than 7 days (last seen column)"
msgstr "超过7天（最后一列）"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:298
msgid ""
"Remove old services which were not detected more than 7 days (last seen "
"column)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:414
msgid "Remove the selected recording from storage"
msgstr "从存储中删除选定的录音"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:294
msgid "Remove unseen services (PAT/SDT) (7 days+)"
msgstr "删除看不见的服务（PAT / SDT）（7天+）"

#: src/webui/static/app/dvr.js:674
msgid "Removed Recording"
msgstr "删除录制"

#: src/webui/static/app/dvr.js:675
msgid "Removed Recordings"
msgstr "删除录制"

#: src/webui/static/app/epg.js:155
msgid "Repeat#EPG"
msgstr "重复＃EPG"

#: src/webui/static/app/cteditor.js:42
msgid "Rescan the mux for changes to the bouquet."
msgstr "重新扫描多路复用器以更改分组。"

#: src/webui/static/app/chconf.js:218
msgid "Reset (clear) the selected icon URLs"
msgstr "重置（清除）选定的图标URL"

#: src/webui/static/app/epg.js:896
msgid "Reset All"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/chconf.js:220
msgid "Reset Icon"
msgstr "全部重置"

#: src/webui/static/app/epg.js:898
msgid "Reset all filters (show all)"
msgstr "重置所有过滤器（全部显示）"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1777 src/webui/static/app/idnode.js:2274
#: src/webui/static/app/idnode.js:2810
msgid "Revert pending changes (marked with red border)"
msgstr "还原待处理的更改（用红色边框标记）"

#: src/webui/static/app/config.js:148
msgid "SAT>IP Server"
msgstr "SAT>IP服务"

#: src/webui/static/app/status.js:445
msgid "SNR"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:99
msgid "Sat"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:89
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1120 src/webui/static/app/idnode.js:1752
#: src/webui/static/app/idnode.js:2254 src/webui/static/app/idnode.js:2791
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/webui/static/app/wizard.js:160
msgid "Save & Next"
msgstr "保存&下一步"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1750 src/webui/static/app/idnode.js:2252
#: src/webui/static/app/idnode.js:2789
msgid "Save pending changes (marked with red border)"
msgstr "保存待处理的更改（用红色边框标记）"

#: src/webui/static/app/dvr.js:48
msgid "Scheduled Start Time"
msgstr "计划开始时间"

#: src/webui/static/app/dvr.js:50
msgid "Scheduled Stop Time"
msgstr "计划停止时间"

#: src/webui/static/app/epg.js:185 src/webui/static/app/dvr.js:80
msgid "Search IMDB (for title)"
msgstr "搜索IMDB（用于标题）"

#: src/webui/static/app/epg.js:192 src/webui/static/app/dvr.js:86
msgid "Search TheTVDB (for title)"
msgstr "搜索TheTVDB（用于标题）"

#: src/webui/static/app/epg.js:655
msgid "Search title..."
msgstr "搜索标题..."

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:504
msgid "Select channel..."
msgstr "选择频道..."

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:541
msgid "Select stream profile..."
msgstr "选择流配置文件..."

#: src/webui/static/app/idnode.js:461 src/webui/static/app/idnode.js:714
msgid "Select {0} ..."
msgstr "选择 {0} ..."

#: src/webui/static/app/idnode.js:445 src/webui/static/app/idnode.js:690
msgid "Selected"
msgstr "选择"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:43
msgid "Sep"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:28
msgid "September"
msgstr "九月"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:352 src/webui/static/app/status.js:120
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: src/webui/static/app/servicemapper.js:33
#: src/webui/static/app/servicemapper.js:49
msgid "Service Mapper"
msgstr "服务映射"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:219
msgid "Service details for"
msgstr "服务细节"

#: src/webui/static/app/mpegts.js:353
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: src/webui/static/app/idnode.js:991
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:212
msgid "Show in Groups"
msgstr "在组中显示"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2381
msgid "Show or hide passwords"
msgstr "显示或隐藏密码"

#: src/webui/static/app/idnode.js:2383 src/webui/static/app/idnode.js:2387
msgid "Show passwords"
msgstr "显示密码"

#: src/webui/static/app/status.js:465
msgid "Signal Strength"
msgstr "信号强度"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:203
msgid "Sort Ascending"
msgstr "升序"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:204
msgid "Sort Descending"
msgstr "降序"

#: src/webui/static/app/epg.js:132
msgid "Star Rating"
msgstr "星级"

#: src/webui/static/app/epg.js:599 src/webui/static/app/epg.js:600
msgid "Stars"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:134
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/webui/static/app/epg.js:112 src/webui/static/app/epg.js:552
#: src/webui/static/app/epg.js:553
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/webui/static/app/config.js:11
msgid "Start initial configuration wizard"
msgstr "启动初始配置向导"

#: src/webui/static/app/config.js:13
msgid "Start wizard"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:628
msgid "Started"
msgstr "启动向导"

#: src/webui/static/app/status.js:145
msgid "State"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:63 src/webui/static/app/status.js:683
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/webui/static/app/dvr.js:215 src/webui/static/app/tvheadend.js:595
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/webui/static/app/epg.js:227
msgid "Stop recording"
msgstr "停止录制"

#: src/webui/static/app/epg.js:226
msgid "Stop recording of this program"
msgstr "停止录制这个节目"

#: src/webui/static/app/dvr.js:213
msgid "Stop the selected recording"
msgstr "停止选择的录音"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:985
msgid "Storage space"
msgstr "储存空间"

#: src/webui/static/app/status.js:378 src/webui/static/app/status.js:525
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:777
msgid "Stream"
msgstr "节目流"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:23 src/webui/static/app/esfilter.js:30
msgid "Stream Profile"
msgstr "节目流配置文件"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:25
msgid "Stream Profile Name"
msgstr "节目流配置文件名称"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:24
msgid "Stream Profiles"
msgstr "节目流配置文件"

#: src/webui/static/app/status.js:384
msgid "Subs No."
msgstr "子编号."

#: src/webui/static/app/status.js:230
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: src/webui/static/app/epg.js:536 src/webui/static/app/epg.js:537
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:99
msgid "Subtitle Stream Filter"
msgstr "字幕流过滤器"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:100
msgid "Subtitle Stream Filters"
msgstr "字幕流过滤器"

#: src/webui/static/app/epg.js:165
msgid "Subtitled#EPG"
msgstr "副标题#EPG"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:93
msgid "Sun"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:83
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/webui/static/app/chconf.js:196
msgid "Swap Numbers"
msgstr "交换编号"

#: src/webui/static/app/chconf.js:194
msgid "Swap the numbers for the two selected channels"
msgstr "交换两个选定频道的号码"

#: src/webui/static/app/tvadapters.js:6
msgid "TV adapters"
msgstr "电视适配器"

#: src/webui/static/app/epg.js:1068
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:82
msgid "Teletext Stream Filter"
msgstr "图文电视流过滤器"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:83
msgid "Teletext Stream Filters"
msgstr "图文电视流过滤器"

#: src/webui/static/app/dvr.js:595
msgid "The associated file will be removed from storage."
msgstr "关联的文件将从存储中删除。"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:187
msgid "The date in this field must be after {0}"
msgstr "该字段中的日期必须在{0}之后"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:188
msgid "The date in this field must be before {0}"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:169
msgid "The maximum length for this field is {0}"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:179
msgid "The maximum value for this field is {0}"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:168
msgid "The minimum length for this field is {0}"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:1430
msgid "The selected entry is the original!"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:234
msgid "The time in this field must be equal to or after {0}"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:235
msgid "The time in this field must be equal to or before {0}"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:164
msgid "The value in this field is invalid"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:248
msgid ""
"There is no documentation associated with the Help button pressed, or there was an problem loading the page.\n"
"\n"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/comet.js:36
msgid ""
"There seems to be a problem with the live update feed from Tvheadend. Trying"
" to reconnect..."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:239
msgid "There was a problem displaying the Help!"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvhlog.js:26
msgid "They will be lost when the application next restarts."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:127
msgid "This date is after the maximum date"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:126
msgid "This date is before the minimum date"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:170
msgid "This field is required"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:1063
msgid ""
"This will create an automatic rule that continuously scans the EPG for "
"programs to record that match this query"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:97
msgid "Thu"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:87
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/dvr.js:71
msgid "Time Scheduler"
msgstr "星期四"

#: src/webui/static/app/dvr.js:810
msgid "Timer"
msgstr "计时器"

#: src/webui/static/app/dvr.js:811
msgid "Timers"
msgstr "计时器"

#: src/webui/static/app/timeshift.js:16
msgid "Timeshift"
msgstr "时移"

#: src/webui/static/app/epg.js:522 src/webui/static/app/epg.js:523
#: src/webui/static/app/epg.js:1066 src/webui/static/app/status.js:106
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:125
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:613
msgid "Toggle mute"
msgstr "切换静音"

#: src/webui/static/app/dvr.js:356 src/webui/static/app/dvr.js:522
#: src/webui/static/app/dvr.js:640
msgid "Toggle re-record functionality"
msgstr "切换重新录制功能"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:988
msgid "Total"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/status.js:424
msgid "Transport Errors"
msgstr "传输错误"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:26
msgid "Trigger OTA EPG Grabber"
msgstr "触发OTA EPG抓取器"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:95
msgid "Tue"
msgstr "星期二"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:85
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/webui/static/app/epggrab.js:27
msgid "Tune to the over-the-air EPG muxes to grab new events now"
msgstr "调谐到无线EPG复用器现在抓取新的事件"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1024
msgid "Tvheadend Web-Panel"
msgstr "Tvheadend Web面板"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:1045
msgid "Tvheadend log"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/caclient.js:48 src/webui/static/app/esfilter.js:32
#: src/webui/static/app/mpegts.js:74 src/webui/static/app/mpegts.js:167
#: src/webui/static/app/status.js:610
msgid "Type"
msgstr "Tvheadend日志"

#: src/webui/static/app/epg.js:149
msgid "UHDTV"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/wizard.js:188
msgid "Unable to obtain wizard page!"
msgstr "无法获取向导页面！"

#: src/webui/static/app/status.js:418
msgid "Uncorrected Blocks"
msgstr "未修正的块"

#: src/webui/static/app/idnode.js:1779 src/webui/static/app/idnode.js:2276
#: src/webui/static/app/idnode.js:2812
msgid "Undo"
msgstr "返回"

#: src/webui/static/app/status.js:458 src/webui/static/app/status.js:478
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/webui/static/app/dvr.js:288
msgid "Upcoming / Current Recordings"
msgstr "即将开始/现在的录制"

#: src/webui/static/app/dvr.js:287
msgid "Upcoming Recording"
msgstr "即将录制"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:988
msgid "Used by tvheadend"
msgstr "使用tvheadend"

#: src/webui/static/app/status.js:99 src/webui/static/app/status.js:622
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:724
msgid "Users"
msgstr "用户名"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:48
msgid "Video Stream Filter"
msgstr "视频流过滤器"

#: src/webui/static/app/esfilter.js:49
msgid "Video Stream Filters"
msgstr "视频流过滤器"

#: src/webui/static/app/idnode.js:624
msgid "View level"
msgstr "查看级别"

#: src/webui/static/app/idnode.js:627
msgid "View level: "
msgstr "查看级别:"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:622
msgid "Volume"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/epg.js:903
msgid "Watch TV"
msgstr "观看节目"

#: src/webui/static/app/epg.js:905
msgid "Watch live TV in a new browser window."
msgstr "在新的浏览器窗口中观看直播电视。"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:96
msgid "Wed"
msgstr "星期三"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:86
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/webui/static/app/status.js:390
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: src/webui/static/app/epg.js:157
msgid "Widescreen"
msgstr "宽屏"

#: src/webui/static/app/dvr.js:39
msgid "Will be skipped"
msgstr "将被跳过"

#: src/webui/static/app/wizard.js:59
msgid "Wizard - page \"{0}\" not found"
msgstr "向导 - 页面 \"{0}\" 找不到"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:112 src/webui/static/app/i18n-post.js:258
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:473 src/webui/static/app/idnode.js:856
msgid "You must provide a value - use octal chmod notation, e.g. 0664"
msgstr "您必须提供一个值 - 使用八进制chmod表示法，e.g. 0664"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:243
msgid "You must select at least one item in this group"
msgstr "您必须至少在此组中选择一个项目"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:248
msgid "You must select one item in this group"
msgstr "您必须在此组中选择一个项目"

#: src/webui/static/app/dvr.js:39
msgid "because it is a rerun of:"
msgstr "因为它是重新运行的："

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:218
msgid "false"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:237
msgid "g:i A#TimeField"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:238
msgid ""
"g:ia|g:iA|g:i a|g:i A|h:i|g:i|H:i|ga|ha|gA|h a|g a|g "
"A|gi|hi|gia|hia|g|H#TimeField"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:363 src/webui/static/app/idnode.js:364
#: src/webui/static/app/epg.js:466 src/webui/static/app/epg.js:468
msgid "hrs"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:963
msgid "login"
msgstr "登录"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:960
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:250
msgid ""
"looking for please see the "
"[Wiki](http://tvheadend.org/projects/tvheadend/wiki) "
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:229
msgid "m/d/Y#DateColumn"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:282
msgid "m/d/Y#DateFilter"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:120
msgid "m/d/Y#Format.date"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:191
msgid "m/d/Y|m-d-y|m-d-Y|m/d|m-d|md|mdy|mdY|d|Y-m-d#DateField"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:190
msgid "m/d/y#DateField"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:136
msgid "m/d/y#DatePicker"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/idnode.js:364 src/webui/static/app/idnode.js:366
#: src/webui/static/app/epg.js:116 src/webui/static/app/epg.js:468
#: src/webui/static/app/epg.js:471 src/webui/static/app/dvr.js:52
msgid "min"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:145
msgid "of {0}"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/tvheadend.js:251
msgid ""
"or join the [IRC channel on "
"freenode](https://kiwiirc.com/client/chat.freenode.net/?nick=tvhhelp|?#hts)."
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:217
msgid "true"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:135
msgid "{0} (Spacebar)"
msgstr ""

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:189
msgid "{0} is not a valid date - it must be in the format {1}"
msgstr "{0}不是有效的日期 - 它必须采用格式{1}"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:180
msgid "{0} is not a valid number"
msgstr "{0}不是有效的数字"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:236
msgid "{0} is not a valid time"
msgstr "{0}不是有效的时间"

#: src/webui/static/app/i18n-post.js:14
msgid "{0} selected row{1}"
msgstr "{0}选定行{1}"

#. / {0} start, {1} end, {2} total, {3} title
#: src/webui/static/app/tvheadend.js:361
msgid "{3} {0} - {1} of {2}"
msgstr ""
